iq 題：邊個marvel 人物最鐘意打邊爐？

1001 前估到，我自含

成5,6分鐘都無人回,覆下你啦!

On9

Deadpool 一池死水

秒

完

錯左啦

都要原因架大佬

Antman 因為蟻多嬲死象

HULK
因為係淥巨人

美國隊長
因為Captain Cap Cap

屌你老母

錯

屌你

蜘蛛俠 因為我鍾意蜘蛛俠

巴打你都幾自我中心

綠巨人，因為佢中意淥

Logan 因為最緊要係個爐

鷹眼
因為淥野先中

你up乜鳩

Dr.Bruce banner

留名睇batman同superman出現

一撚定係閃電俠

綠巨人，因為綠死誰手的

打邊爐冇個爐點打呀

啱呀，所以係Iron Man
中間有個爐

.....不能再多

我淨係知一定唔係IronMan
因為Tony Stark最鍾意係炒飯

好勉強 不過應該好過樓豬個答案

因為係Batman
因為.............Because I'm Batman!!!

鍋物仙

War Machine
因為鍋物先

Thanos
因為Fan 爐
打邊爐嘅fans仲唔係佢

樓主自含緊?

屌俾你快左

Groot

I am Groot! I am Groot

痴撚線

清好醒

留名等睇樓主含

未有地圖炮？

含啦

此post已完

樓主又走數？

是但啦，邊個快唔緊要，等樓主找數啦

含得

答案係雷神

Thor 鍋

係咪有自含睇喇？

我覺得呢個先係正解

BTW開左估未架?

鍋物先呢個答案我幾buy
如果樓豬果個無呢個更好我實捉你老母出黎俾大家屌

如果樓主答案高汁唔過鍋物先就係大狗

屌你老母，點解你會諗到

幾時自含

唔好問點解，含左再講

含啦撚樣

有嘢睇

自含緊，但無手影相

可唔可以比多次機會我？

自含要用手嘅咩?

你又知我唔係nick?

比次機會啦

渣

真心低估左各位既能力，可唔可以比我參加敗者復活戰？

咁邊個先係答案

自含無手但又打到字 真係幾戇鳩

hi 巴打

自含無手影相

戰爭機器 原因睇上面

你戴返個眼罩先啦

你估你真係瀨那咩
你瀨嘢咋 含啦

對唔住囉

D2

算啦自貼算啦唔洗你自含啦

人地可能有霍金架車呢

想含兩次出聲啦

今次實秒哂成班連登仔

Thor
因為d野食太熱放入口，要thor thor聲咁吹凍佢

巴打用ie 上網？

樓豬都係用ie 找數啦屌你

你4秒2自含啦

咪走la

咪走數

小學第一星期學呢個，好懷念

可能click左回覆先開始諗答案

或者打字超慢

我道歉啦 求原諒

睇得果一頁諗住答，又見樓主咁把炮話1001前無人估到
點知咁快比人秒

鍋物先 on9得黎又幾好笑

batman,superman

Batman
Because i m batman

找數啦

道歉都冇用㗎啦找數啦

Spiderman
因為佢同時係Tom 同 Peter

含啦屌你老母

一定好撚個on9樓主個答案

又走
本身見樓主咁正直佢會唔走tim

100都冇就出咗答案
屌你老味仲話1001……抵你找數啦😂😂

真心估唔到第二頁就收左皮

死撚開

樓豬個答案好唔撚過war machine 就叫老母準備好腳張開

岩岩問左律政司意見，出多一條，希望頂到1001
iq 題：marvel 人物入面，邊個屋企係最污糟辣撻？

認左衰仔啦

補多句，知答案嘅唔好講出黎，唔該哂

War machine 因為鍋物先

pmed

膠都廢事俾

條數未找又出

我真係拉你老母出黎益兄弟

屌你老母，打邊爐都可以打得好乾淨

周國賢, 因為鐘點一世也未到

比次機會丫

佢係marvel?

樓主幾風趣

樓主個答案都幾好
不過樓主自含未

都話比次機會

咁快就估到

都唔知啲人諗乜

秒你老母 唔含正契弟

War machine

樓主光速帶老母走佬好過啦

鍋物先

垃圾走數撚
輸唔起學乜撚野開post
走啦廢柴

Iron man
因為淥死誰手，哇哈哈哈哈

都道左歉啦

改名以示誠意

大家好 我係鍋物先

black window

no

X博士 因為佢係癱既 執唔到屋

黑寡婦 black widow
因為black window

痴鳩線 唔岩

咪咁撚厚面皮啦 數都未找又出第二題

咁你考試唔識做第一條都會直落第二條啦

Deadpool 因為佢懶鳩

Dr Strange 因為間屋亂啲先有神秘感

算啦原諒樓豬，個答案幾有創意

antman
因為屋企有蟻

Captain 因為佢幾十年無返過屋企執屋

Starlord
射到成屋都係精

Vision 因為佢無屋企

占士

因為占士米拿

暫時上面都係錯嘅 但我好欣賞大家會有原因地估

Spiderman
射到成屋都係蜘蛛絲

樓豬一日未找數，大家都唔好理尻佢啦

問律政師意見

對唔住啦

神奇女俠 因為marvel d人冇人打邊爐 得佢打 好神奇

Batman because i am batman.
Sorry 原來batman係dc人物

Antman

因為佢惹蟻

你老母呀

留名睇自含

1001之後點追數

暫時仲未有人估中

未到1001已經走左啦 唔洗理呢個垃圾post架啦

呢個啲人發生咩事

厚面皮到
又要話自含 又冇
我地唔係要你道歉 係要你自含相啊
屌你老母

如果唔接受你道歉你係咪找數

蜘蛛俠

因為HOMECOMING

洛基
因為岩岩落機未得閒汁屋

對唔住

蟻

war machine

入黎留名睇自含
快啦樓主

咁thanos都得啦
佢仲鐘意打邊爐
因為infinity 鍋

有時候幽默感真係好難勉強

OK 無問題

呢個答案仲好過銅物先

呢句嘢好撚煩

black widow
因為係Natasha(辣撻沙) Romanova飾演

sor 係本名

幾好笑

Natasha(辣撻沙) Romanova
岩唔岩啊樓主

Falcon
因為fail勤
唔勤力執屋

Daredevil
因為盲左乜柒都睇唔到唔洗執

Spiderman home cumming?

呢個係打飛機，唔係打邊爐喎，ching

估緊第２題阿，ｂｔｗ我都估左，樓主無視我

infinity鍋

樓主又去左自含？

直情可以做啲任食火鍋既宣傳slogan

美國隊長同磁力王，一個有鍋一個有電磁爐

美國隊長都鍾意架
有國內鍋

估撚夠味 樓上咪有答案囉
影自含相怕咩姐 又睇唔到樣on99樓主

雷神 因為佢係電影打Dr. Banner (邊燼）

Spiderman
因為痴線蜘蛛啲蜘蛛絲痴住啲樹枝

樓主收左皮

周國賢果下笑到我痴左線 無啦啦亂入

要唔要介紹你幾堂瑜伽速成課先？

樓豬係咪第二次被收皮想走數潛水？

樓主係唔係覺得自己好幽默

說好的自含

蟻俠
因為蟻多嬲死象

至多我含樓主囉

我知邊個

美國巨腸

笑左

樓主自含

自己講自己笑?

樓主個新連登名咪係答案

樓主呢個岩唔岩？
唔岩都找左數先

估中埋第二題又諗緊新一題？

威猛先生

nono

no ah

唔岩

正評俾樓主幾好幽默感 仲屢敗屢戰

樓主心諗點解你地會諗到

不過你地既答案都唔係最好

樓主我原諒你

因為無理由會估到

咁係咩？？？

樓主幾時出第三題

邊個最乾淨的我就知

Toro(拖囉）

樓主含啦

樓主找數啦

我有預想第二題答案好尷尬

其實樓主走得第一條數
都唔方會找第二條數
大家可以散場 唔好做壞規矩

隊長，因為部隊鍋？

第二題都未倍到

比次機會都不可以嗎

第二條 黑豹

why?

開估未呀屌你

自含啦仆街

因為豹聞底褲

含得仆街

都未1001

蜘蛛俠啦
因為成屋蜘蛛網

唔係啦

第二題仲未估到
早知你第一題就出第二題啦

之後第二次估到 又叫人比第三次機會你
你死撚開啦

因為今次真係難

出第一題，衰左，比一次機會
出第二題，假設衰左，都係第二次姐，何來第三次呀?

Falcon(獵鷹)
因為鷹識桌球

呢個就開估啦等你下個高質IQ

呢個就開估啦期待你下個高質IQ

講咩呀清

浩克 因為好黑

蜘蛛俠
因為佢喺home cumming

樓豬：

美國隊長 civil 鍋

Lm等睇樓豬自含